\section{Cancion Sin Miedo}

\songauthor{Vivir Quintana, 2019}
\songinfos{d'après la version enregistrée par la chorale de Toulouse (25 nov. 2020)}

\songintro

\lilypondfile[staffsize=18]{songs/CancionSinMiedo/CancionSinMiedo.ly}

\newpage
\subsection*{Traduction}
Que l'État tremble, le ciel, les rues
que tremblent les juges et le pouvoir judiciaire
aujourd'hui, les femmes on arrête d'être calmes
ils ont semé la peur en nous, ils nous ont fait pousser des ailes.

Chaque minute de chaque semaine
ils nous volent des amies, nous tuent des sœurs
ils détruisent leurs corps, les font disparaître
N'oublie pas leurs noms, s'il te plaît, Monsieur le Président.

Pour toutes les camarades qui manifestent à Reforma (c’est une des principales avenues de Mexico capitale)
pour toutes les mères combattantes de Sonora
Pour les commandantes qui luttent au Chiapas
Pour toutes les mères qui qui cherchent à Tijuana
nous chantons sans peur, nous demandons justice
nous crions pour chaque personne disparue
que cela résonne fort "Nous nous voulons vivantes".
que le féminicide s'effondre enfin.

Je fous le feu à tout, je casse tout
si un jour un type te ferme les yeux
Rien ne m'arrête, j'ai tout ce qu'il faut
s'ils touchent une femme, nous répondrons toutes.

Je m'appelle Claudia, je m'appelle Esther et je m'appelle Teresa
Je m'appelle Ingrid, je m'appelle Fabiola et je m'appelle Valeria
Je suis la fille que vous avez forcée
Je suis la mère qui pleure maintenant ses mortes
et je suis celle qui va te faire payer pour ça.
(Justice 3x)
